有無人同我一樣對警察有前所未有既憎恨

好撚好好好撚好撚憎

就算死幾百個警察我只會大笑 拍手掌

唔係我冷血

我真係好撚憎香港警察

香港黑驚

黑警惡行 休想洗白

一直都好憎
五年前到依家未停過